點睇有d 人比左幾百萬去投資/創業移民英國？

而家免費

屌你老母

人地有錢已經蠃你9條街啦

鄧佢地慘

人地就英國做生意
你就去到英國 連工都未知搵唔搵到

用眼睇

過到去冇錢都冇用架

一樣，就算而家免費都係會攞錢創業，又唔係攞左你既。

關景鴻會否生意大跌

嗰幾百幾千萬係投資，唔係無咗

佢地有錢到就算依家免費去到，
都照會創業/投資，而唔係打工

有錢又係去英國，窮又係去英國

pull

我只係知:
有錢既, 永遠都會更加有錢, 更容易有更多錢
反之亦然
完